{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7010745'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-09-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃게탕"
    },
    "text": "ワタリガニ鍋\\n\nワタリガニ鍋は韓国の伝統的な海産物料理で、スープにワタリガニと様々な海産物を入れて煮込んで作ります。 ワタリガニは海産物の一つで、肉質がぷりぷりして独特の味があります。 ワタリガニを食べる時は皮をむいて身をきれいに取って食べます。 ワタリガニにはコレステロールがある程度含まれているため、過度な摂取は避ける必要があります。 ワタリガニ鍋は酔い覚ましとして効果がありますが、ほとんど栄養が豊富で熱を出す食品が混ざっている。 そのため、一部の脂肪が焦げて消費されます。 ワタリガニ鍋は海産物が好きな人に人気のメニューです。 少し辛さが加わっていてスパイシーな味が好きな人にも魅力的です。 韓国の素敵な海で獲れた新鮮なワタリガニを使ってワタリガニ鍋を作るのは特別な経験になるでしょう。 ワタリガニ鍋は韓国の海産物料理の中でも味と香りが引き立つ代表的なメニューの一つで、温かいスープと一緒に楽しむのがおすすめです。 栄養たっぷりのワタリガニ鍋を食べると、体に良いだけでなく味も絶品です。 , 調理時間 : 60分以内、材料 : ワタリガニ、大根、長ネギ、唐辛子、玉ねぎ、セリ、もやし、味噌,唐辛子粉, きざみにんにく, 薄口醤油, レシピ : ワタリガニ鍋に大根は必須です。その他の材料はお好みでご用意してください 出汁に大根を入れて強火で煮込み, 味噌スプーン1杯ふるいにかけて溶かしなさい 玉ねぎを入れてにんにく1 唐辛子粉2スプーン入れてください 足りない味付けは薄口醤油(マグロの魚醤)でお好みで合わせてください 用意した材料を全部入れてください 私は市場でワタリガニの下ごしらえをしてほしいと言われて、水だけ少し洗って入れました。ワタリガニが火が通ったら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワタリガニ鍋はどのように作られますか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は、スープにワタリガニと様々な海産物を入れて煮込んで作ります。ワタリガニを食べる時は皮をむいて身をきれいに取って食べます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋にはどんな材料が使われますか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋の材料としては、ワタリガニ、大根、長ネギ、唐辛子、玉ねぎ、セリ、もやし、味噌、唐辛子粉、きざみにんにく、薄口醤油が使われます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋はどんな味ですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は少し辛さが加わっていてスパイシーな味です。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋はどんな効果がありますか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は酔い覚ましとして効果があり、また栄養も豊富で熱を出す食品も混ざっているため、一部の脂肪が焦げて消費されます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋は日本で人気のあるメニューですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は海産物が好きな人に人気のメニューです。また、少し辛さが加わっていてスパイシーな味が好きな人にも魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋を作るためにはどんな鍋が必要ですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋を作るためには、大きめの鍋が必要です。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋のスープの味付けにはどんな調味料が使われますか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋のスープの味付けには、味噌、唐辛子粉、きざみにんにく、薄口醤油が使われます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋は体に良いですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は栄養が豊富で体に良い食品です。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋はどんな場面で食べられますか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋は温かいスープと一緒に楽しむことが多く、家庭の食卓やレストランなどで食べられます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋を作るのは特別な経験ですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋を作るのは新鮮なワタリガニを使って海の素材を活かす特別な経験です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 520
    }
}